［武漢肺炎］大陸人話要杯葛武漢人

識驚喇咩之前又話沒事兒
應該要出動坦克鎮壓疫情

沒事儿

要信政府！要信黨！
唔好受人唆擺戴口罩！

殺哂班武漢狗佢

武漢人北京人上海人都係中國人，有病梗係要一齊share你班仆街咁講係咪要搞武獨

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

中國一家親，沒事的

你還有黨

要整武漢入境處隔離

成個武漢當佢喺浣熊市咁封鎖，唔准人出入

yeah

D不要做謠 相信黨圖係時候出動

核平佢

信黨得永生
沒事兒

想搞武獨？

武漢呢鋪被獨立

獨立左

支持黨進行清洗

反了反了
人民鬥人民了

漢毒

大膽煽動武漢獨立,立即處決

第一個comment 已經笑死， 請呆在原地不要亂動

睇黎武漢獨立會易過香港獨立

講到春運無其他人經武漢再去其他省咁wo
武漢人原地不動有個屁用

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

光速割

武漢要獨立了

不要造謠
你們還有黨

武漢獨立

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

割我真快

一個核彈炸撚左佢啦屌

載口罩 = 支持港獨

連維尼熊都出聲要遏止疫情
武漢好快變成歷史同Raccoon City下場一樣....

咪傻啦，傳哂出去啦一早
封左都無用

武昌起義

屌你老母咩！中國人咁冇義氣㗎！又話共產？又話分甘同味？

這是全面脫貧的一部分呀！親

緊住屈美國佬做，簽個D野唔再算數。
done.

又話只傳俾黃屍嘅

本是同根生 相煎何太急

老老柒柒，真係要isolate 武漢

未事儿

唔係歧視，但唔該支拿人唔好來香港
好了，我係歧視。

播毒vs播獨

你們這樣是傷透了14億人的心啊
中國人就應該坦承互相來往不能隔絕

病毒會死的，不了

班支那仔好似冇提過要點救武漢班野
剩係叫佢唔好出去

春咗運啦, 武漢人散哂啲病出去, 下次帶菌者就係其他省份嘅人了

全蝈真正「武」統

驚啊？屎忽鬼

沒事兒沒事兒

自動割席

利益面前露出本性

反了反了

光速割蓆

沒事儿 牠们还有党

分裂國家

戴口罩等於支持武漢獨立

屌你成班支那DNA出哂黎
冇事就中國人
有事就武漢/香港/北上廣深秒速獨立
早就話唔存在中國人呢個字

沒事兒
沒事兒

先前又話係香港人做戲 整色整水

武漢慘成condom

直接把武漢滅了

自己唔做防疫工作就怪人地

一點都不能少！

別造謠！

武漢開花

中國人都留喺原地唔好出國

你估佢地唔知D醫療機關跟本搞唔掂病毒咩
尤其之前假疫苗單野咁轟動
佢地就係知無解救 咪叫人自生自滅

WARS

咱们相信党，党说没事儿就没事儿。咱们坚决不做香港爆徒！！

又話要領土完整？

黨是萬能的

全國交通樞紐，春運一定避唔到

太大太多地方 一上高速就行得

拎返佢地以前講個啲
「怎就你們香港那麼多事呢，哪裡都沒有疫病，就你們有」

中央已決定在農曆新年起將武漢改名字為(冇漢)現階段正進行封城中，耐心等候

武漢人變condom

好心涼

又話相信黨實力?實力呢?

武漢獨立！

邊個中國人戴口罩就係唔相信黨既實力！

武獨

武漢人仲唔急急散水咩
中國人既質素會願意留係疫區等感染？
佢地呢種真係會攬炒啦，而且情況已經失控

香港政府：歡迎武漢人來港

武漢武漢
今鋪真係冇漢啦

香港人要求全面禁止支那人出境

被武獨

真内戰

被武獨了

mean 到仆街

準備乘高鐵出發到廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情發生，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上流言滿天飛，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信喇！」經歷過沙士的他們說，有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者「教路」高鐵站防疫良方，即進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「包咩病毒都唔會有！」

————————————————————

另一名準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」。譚女士表示以往也有逛涉事的海鮮市場「是很小的市場，（疫情）並不那麼嚴重，氣氛不緊張，防範工作做得很好，不影響生活」，家人亦沒有增加戴口罩的情況。

本身中國人就有南北之分，外省人就係野蠻人嘅思想

根本支那就係有心令病情失控
要控制支那實控制到
殺人政權有咩做唔到
只係有意令武漢呢個地區疫症蔓延全國
大家咪唔在意果2000億農產品

岩啦
殺晒武漢狗

微博造謠者：肺炎已經到香港了？ ！其他地方沒有嗎？這他媽定點投放？ ？ ？

強國人民要睇香港肺炎新聞，微博：武漢只和香港人口流動？？

陰謀論：之前武漢先有大型示威 幾個月就開始有疫症

要死自己死，咪帶埋d毒落番黎呀仆街

反了
愛國就愛埋啲病毒啦仆街

根本就好多人去武漢

大聚餐係咩玩法
想快d 死?

只要獨立左同控制入境咪無事囉

没事儿

Bin C

推 戴口罩是反中共,支持武漢獨立

binc未 拎返之前啲圖

東亞病夫唔係浪得虛名㗎

民主美國一早開槍。

只有一個中國分什麼北京武漢

小學小息打鐘

肯搞獨立的話，武漢人就進不來了。

當初肯做隔離
而家冇事添

鬼國要自爆真係阻佢唔到

食燒艾草生蘿蔔啦

行得正企得正怕咩傳染 千祈唔好帶口罩做暴徒呀

武統新解釋

做乜宣揚武獨！

獨立啦屌

射核彈去武漢
就 所有病毒，細菌都殺清光

好簡單, 支那炸左個三峽
武漢死一大堆人
又可以屈美帝, 而家唔係好機會咩

認同

班人想造反, 政府都無話封鎖就即係安全, 做咩散佈恐慌? 係唔係唔信國家唔信黨

咱們相信黨
咱們還有黨
中共送大禮,你地依班庶民仲唔一齊謝主隆恩

武漢真係革命聖地 為左獨立連疫症呢招都出埋

武漢人, 走出去

笑鳩死 這就是支那 自私自利

滅貧就係咁解

唔好受個別部門或者所謂權威人士唆擺
佢哋都被滲透左

傻豬 依家唔止武漢
專家過廣東都開始人傳人左

專家話

頭先飲茶，有個茶客話北京中南海有解藥喎！叫武漢人齊齊上去攞解藥啦🤣

然後港共正苦驚死武漢肺炎傳唔撚到嚟香港

武漢根本不存在什麼病毒

一切都是外國造謠 眼紅於中國的強大 意圖顛覆國家政權

武毒 冇毒 定武獨

唔好返黎得唔得

好快就唔止武漢啦

政治問題，疫政解決

引入中国肺炎，之後林奠平疫有功後腳痛

中国肺炎＋換人之後香港人已經無餘力...
之後就清算和理非

對抗中国肺炎

勿到鄰国探親
禁止鄰国旅客入境

SARS大家都經歷過，大家都知防範的野一定要有多無少

政府不做我來做！

亂了亂了
武漢人不是同胞嗎？

屌我地夠想佢地全部留撚喺中国咪嚟香港咯
咁佢地又嘈我地?

加速主義姐
領導都落左黎香港醫
咪比班賤民交叉感染

之前唔係好串架咩？

親 相信黨 能治百病

相信黨啊!!!!

Push

Too late
過左新年之後全中國都會有
等睇滅國

獨立了

唔洗新年後
新年一開波就黎了

呢個方案好好，還掂三峽都唔知仲頂得幾多年，炸撚咗佢屈美帝，直頭可以轉危為安扭轉局面

中共講得有事，肯定現實係已經去到災難級

終覺肺炎

咁之前話造搖嗰啲餸算唔算係造謠

新年一定爆到七彩

我地一點都不能少

揾人入去打”這是説武漢要獨立了嗎？😂”

活樹熊

我哋應該出文宣支持武漢獨立

CLS...

你们是要搞武独吗？

起返個集中營先啦

活樹熊。70蚊？

親! 相信黨, 明天就受控鳥, 可以放心到武漢渡春

請原地不動

尋晚睇支那app打機直播
主播同睇直播既都話有隱瞞
反而香港藍絲同支那新殖民唔信，死都要去武漢

有鬼用咩 深圳 上海 北京都有 一早淪陷曬

佢哋識唔識㗎，
要保暖著多啲衫就可以㗎啦。

你還有黨呀！

咪係呢間，係正火車站咁撚人口密集既地方賣野味屌你老味

係米搞武獨？

病毒勢力介入, 絕不姑息分裂中華民族既行為, 本甴堅決止病制毒

中國人唔欺負中國人呀
小小疫症就咁!?
還有黨呀

大家都是中國人嘛

占占占 武漢

Boooom

一早輪淊曬啦

武漢condom

資產是黨的
你條命就係爛命一條

依班人想作反啊?
主席都話無事 仲散播言論製造恐慌

還有黨

我覺得冇理由唔出動解放軍鎖區lo

新年班支狗返武漢過年，之後帶住啲菌四散

天滅中共嘅支持者

不信謠不造謠

多喝熱水

厲害了 我的國

有無人有微博acc 貼返d 圖上去binc

其他市洗乜咁恐慌呀, 係咪唔相信黨

只要信黨就唔會受感染

後知後覺支那狗

然而陳𦘦始表示高鐵唔使隔

老老豆豆 我覺得有病被人捉去隔離嘅人下場唔會好得去邊...
given依家仲未有醫治方法, worse case 1.:等死 2.:如果疫情進一步擴大到控制唔到，分分鐘病人會喺隔離區直接被老共坑殺 唔好俾我講中 一定做得出

有無諗過2係一早做緊

係唔係差唔多會射核彈落武漢
Biohazard Wuhan city

重現文革

支持核平武漢
換來中國經濟起飛十年時間

唔好殺，試下講「支持湖北獨立」

今鋪可以造風講「全國人民支持湖北獨立」

建議甴大大落武漢同病人握手 傳股暖流比佢哋醫番好晒啲人

没事没事 这是爱国病毒

人性

火雲掌

驚咩
呢個普通感冒黎 帶口罩係咪唔信中共?

武漢人 真攬炒

佢哋有黨嘅照顧，驚咩疫症

你還有黨啊

武漢獨立？

分裂了

命不久矣

我send咗，居然大把人Like

搵人去講:没事儿 没事儿 别造谣

邊個戴口罩，邊個反黨！

武漢是中國不可分割的一部分

分化

binc 瘋狂傳

一定無聲出

搵人駁下

傳返出去 叫佢地唔好帶口罩

成班智障最好快d死尻晒 因為自己拎黎

啲雞有問題你就殺晒啲雞,啲人有問題....

中國心都死了嗎

唔係自己死就唔關自己事
呢d 咪大陸人lol

有個人話咩犯罪分子，關咩事

我愛共產黨！咱們要信黨！黨會救我們！

武漢獨立吧

口罩係反中亂港
支持港獨

第一個分裂嘅地方

支那人唔出國自生自滅
世界咩事都冇

快啲核平武漢市啦！

武獨了

中國北京

咪就係，戴口罩等同港獨台獨，一定唔可以戴，咳就大聲d

武漢d人留係屋企病死哂就無事

大家都是中國人
不用分得那麼細

而家知道真相不來係黨隱瞞疫症

行得正 企得正 怕咩武漢肺炎

點止杯葛

沒事儿 春节大家回武汉探亲吧

美斯Er

別造謠呀，黨說沒事就沒事，那來那麼多的病呀，總之要堅信黨

班大陸仔係咪支持武漢獨立呀

2020 武漢獨立

中國人性格係人有我有
我有你無？點接受呀

大咩陸，中國呀屌你老母

支那狗之前唔係笑得香港人會中武漢肺炎既咩

大陸醫生讀書時容易
「上崗」時自然不容易
走捷徑怨得邊個

笑死
大難臨頭各自飛
支那種就係賤

呢篇野可以貼堂

澳狗

呢 d 係美國挑撥中國人民嘅陰謀詭計
咁小事黨一定有應該方法
大家要相信黨

支共： 解決曬有問題既人就再無問題

唔可以！
大家中國人都係一家人！
唔好杯葛武漢兄弟姊妹

咁又要對武漢人公平d 係大陸遲遲唔公佈疫症 武漢人未發病既話 點知自己係帶病毒？一切還是要看黨啊

你還有黨啊
沒事兒沒事兒

沒事兒
要相信黨
黨能幫你們成功預防疫症

戈你老母

武漢獨立
正式開始

沒事兒
有黨就不怕了

中國武漢

笑死
但真心好心班武漢人咪四圍走

弱智
之前又鬧係港獨廢青帶節奏
而家殺到埋身
啲狗樣就出晒黎

這病毒長了眼睛，只針對大陸人哎

最新，有線新聞，世衛話有理由相信新病毒會可持續人傳人。

你他妈是不是搞武独!?

有黨 沒事兒

之前果d 小粉紅幾時向香港人道歉？

撕起来

光復武漢

屌啦星
好撚傷害感情
明明大家中國人點解唔想武漢人去其他省
講真個病又唔係好嚴峻...

睇吓中國高鐵路線圖，分別係南到北，東至西
而中間個交滙點正正就係武漢
配合近期蝗蟲大遷徙，大家自求多福

大把湖北囡返咗鄉下啦

大陸係一個卑劣嘅民族

大陸人成日話要團結祖國乜乜柒柒 一有事上黎割都割唔切咁 真係得啖笑

Bin c

絕望真相：香港一個確診都未有

杯葛武漢？ 成班係到搞武獨

多難興邦啊
有肺炎？ 唔使驚關稅了

大劣人 真係冇講錯

好似柏林圍牆咁起道武漢圍牆咪得

佢地要武漢獨立

小農社會dna特色
當14億支那人以訛傳訛謠言滿天飛真係可以毀滅世界

所以成龍講得無錯「 中國人係需要被管的」

支那人：唔係歧視 不過想你死係武漢

五毛又扮澳門人

一邊做武漢人屌撚柒班人冷血
一邊做其他人屌柒班武漢人自撚私

唔駛教啦，中共示範咗咁多次

係時候叫武漢自救 武昌起義

叫大陸人有公德心？傻的嗎

都是中國 不用分得那麼細

相信党 沒事兒

親，別怕。你們還有黨啊！
黨在中華人民共和國地府市已經安排妥當讓各位移居長住了

與病人割蓆